香港有30萬伊斯蘭教徒，近60萬少數族裔人士，我地要connect佢地！

趁住今次重慶大廈南亞手足派水，同埋黑警蓄意攻擊清真寺，我地要搞活動connect佢地

活動主題：Hong Konger is not defined by race

希望大家討論下搞咩活動適合

[突發]今晚18區都有野搞

(25/10)重慶大廈感謝日(UST南亞仔之微願）

Hongkonger is a spirit

推

感謝重慶大廈，組隊幫襯認識少數族裔

第二幅好正
謝謝

[求FC]大量Popo殺去地盤抄南亞身分證

push

呢緊星期日搞個南亞we connect 大遊行？

諗唔到但幫你推

Push